[殘體慎入] 范冰冰公開道歉!

破產了 中國最有錢女星

趙薇成百億啵
點都疊水過佢

還有党

国難當前，人人破產

趙薇嗰啲係泡沬資產， 依家都冇得七七八八啦

胸部呢

幾時到成龍呢

叫完雞仲又拎返人皮肉錢
大劣啲領導咁撚cheap